CCTVB 報道 明召開行會立蒙面緊急法

CCTVB 報道 明召開行會立蒙面緊急法， 林鄭月娥之前又提出取消今年區議會選舉。 呢個香港已經無晒人權可言。日日都搞咁多新野出嚟。我聽過一句說話對住中國人你唔向佢哋推前一步, 佢就會逼你退後兩步。所以絕對要逼迫佢哋，唔可以比佢哋有反彈嘅空間。 正如民建聯一樣，一有空間就搞事。幾時有人可以去掟個汽油彈入禮賓府，等林鄭月娥同班民建聯唔好得寸進尺。